{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 별이준펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償も受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 予約中に料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 入室の利用は幼児と子供連れのための安全に留意する必要があります。 客室でIPTVとWiFiが利用でき、プールも無料で利用できます。 プールの運営期間は6月18日から8月20日までで、自由服装でご利用いただけます。 また、バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキュー設備のご利用には追加料金が発生します。 駐車はペンション内で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室が不可能となる場合があります。その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償も受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事やバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。バーベキュー設備のご利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約中に料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供連れの利用に注意する必要がありますか？",
            "answer": "入室の利用は幼児と子供連れのための安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室でIPTVとWiFiが利用でき、プールも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "プールの運営期間は6月18日から8月20日までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキュー設備のご利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 781
    }
}